(Polyu 畢業禮) 小弟遲左兩年Grad,上到台會唔會淨係得我一個

求教各位巴打,咁我應唔應該去好

唔怕遺憾咪唔去囉

小小事都咁介意
幾時介意到老